拍拖對我黎講 點解好似好難

A1 單身左2年
身邊無乜女仔 有都拍曬拖
玩tinder識下女 d女傾幾句又消失
係咪我問題？😭😭

基因問題

利申a0 29歲

揾個人傾下計都難

我咁諗啦
都要個人開朗既
咁先會talkative

一係就有啲才華吸引到人

搞gag我就得
才華又真係無
淨係中意做尖 行山

係你問題啦
你根本無吸引力

因為沒港女太貪＄又公主病

無錢比女貪 我都想寵下公主

拍拖後就會覺得一個人最好㗎啦

ching咁似我嘅

Same here
好似唔識咩係戀愛咁

咁咪操fit佢lor，才華或者條件最罩忌就係唔咸唔淡，與其都做緊，點解唔一不做二不休，將條件最大化落自己度。

要知道，出到黎見人，就係靠依d條件去俾人第一印象，人係好現實。你唔好覺得傾幾句計就，哦～即刻falling in love～

come ON，dude，no fantasy anymore ！

比悲傷更悲傷的故事

好似好多人都係咁

時機未到姐

Haha 我會比心機操到變阿諾舒華辛力加

A1 又係單身左一段長時間
唔好話拍拖想遇到個岩傾嘅人都好難
有時係度諗自己會唔會一直都係咁

ching 識搞gag， 有幽默感，好嘢嚟

我地今晚早d訓 等周公去幫下我地

但我d朋友話我d gag太幽默 會溝唔到女

長度問題

單憑你呢句已經判斷到你溝到女
比啲信心比啲掙扎

多謝你胡教授 而家有曬信心 只欠東風

ching 不如表演幾句gag嚟聽下想學下嘢
想吸引人 最緊要喺吸引到自己
睇落你都有自己興趣 咁不如多啲做下自己想做嘅事先
做啲可以吸引到自己繼續做落去嘅事
先可以吸引到其他人望到你
樓主add oil

你去幫佢重見天日